特首份人工，用支持率來計

有冇人覺得特首份人工，應該要跟民意嘅百分比黎計，假如支持率係5成，就應該將佢份人工成咗50%